（多圖）東京熱門景點＋圍住富士山自駕溫泉動物十天

Day 1
對上一次去日本已經係兩年前大阪 今次東京都內會玩六日 中間四日圍住個富士山自駕 我吹屎眼同我女友patpat小姐都係第一次去東京同自駕遊 開始啦！

快運中午一點機 好彩無delay 不過下次去可能會搵下其他 行李簡位加埋都唔平

去到成田已經天黑 當日有d雨 零下五度 落機一刻已經打哂牙教

Skyliner 開餐 頭2day住上野 搭skyliner好適合 佢好似係新幹線以外最快既列車 加來回同地鐵pass買低好多

Day 1

去到京成上野站 行去我地今日既酒店 上野東金屋 離上野站同阿美橫丁好近 價格又平

大就一定唔大 但又唔算細

休息陣要出去食晚飯 已經8點 patpat小姐自上次大阪食完饑丸水產念念不忘 第一餐就食返佢招牌既蟹蓋

加埋杯有酒精既果汁酒 好撚正

仲有屎眼仔最愛既茶漬飯

食完一出黎由落雨變左落雪 嘩 我第一次見雪 仲要喺東京見 真係好難得 出發前一星期就係東京大雪 今次相對較微

我地又影又玩雪 日本人就好似好討厭落雨 由我地自high 下

夜晚開既舖頭都冇咩 去左阿美橫丁夾下公仔 再食埋宵夜

博多風龍 以為好普通 原來都幾多日本人食 湯底好似一蘭 甚至好食過 仲可以加麵免費

返酒店明天繼續
第一吹寫遊記 多多支持

lm

睇到 東京熱 先入黎

Day 2

今日繼續落雪 不過只係維持到12點中午 對於我地係好事 因為太凍 拎遮又煩

第一站築地 今年十月搬 所以係第一次/最尾一次去

我地冇咁神心去排壽司大 只係喺場外d小店食小食

玉子燒好味

燒海鮮貴呀

一邊落雪一邊食嘢一邊影相一邊膽遮
狠狽呀

食完早餐 一餐好貴既早餐 好彩只係黎一次

行路去銀座.......

非常寫實而且有參考價值
留名支持

多謝巴打支持

就黎第一次去東京~
參考下

Day 2
銀座 即係香港既中環 開滿名店

我地黎主要係轉車 不過時間仲早
經過日產showroom

就去左do姐農夫介紹過既高級商場
最出名就係依d紅白波波

頂層有間好靚既書店 同Starbucks
真係幾文青

行完去左對面unique 旗鑑店
座樓甘高 又係賣果d衫

係時候走人 轉車去浅草
喺月台見到個奇怪既洗手間

甘你老母
同埋紅白波波都講得出 你真係唔知咩黎？

草間彌生 我叫佢紅白波波係咪務犯左你？

Day 2

相信大家去日本都用轉乘app 不過入淺草入左好耐都入吾到 原來日本名係浅草 自膠

淺草雷門 停左雪開始天光返 終於可以影下靚相

可能依兩日落雪 人唔太多 可以輕鬆行走 不過依d手信街 京都見唔少 冇咩興趣
食下小食好過

入寺 原來唔洗入場費

求左支凶 不過講真 隨機既野冇咩特別

寺旁有d熟食店 唔知係咪有活動先有定長期有 好似行年宵咁

跟住去左間叫宇奈既鰻魚店 一入去已經好濃炭爐味 成身都係

依間出名平價鰻魚飯 又幾平又好味 有幾間分店 好似遲下香港都開分店

推

Day 2

行左去河邊影相 依度影skytree 好清楚

同patpat小姐影下相

經過吾妻橋行去skytree

今日冇諗過上塔頂 因為好天會好多人 今日唔好天又冇野睇

塔下有個公園有條好長既滑梯 之前杜如風介紹過已經好想黎

條梯濕哂 不過黎到 死就死

滑完條褲濕到渣出水 底褲都冇了 今次仆街了
Patpat小姐同我都決定入商場買褲

個商場好大好多個區域 我最愛既有一區賣日本傳統工藝產品 買左d手信

出返黎天黑 返上野食晚飯 順便放低d野 拎左成日

就快去
留明

主要係你字都未打得好
btw冒犯

Day 2
喺御徒町搵食 揾左間普通焼肉食

唔太差既 外觀有d乾

日本差極都叫和牛既
食完見仲早 行去秋葉原諗住夾下公仔

一路行一路行

去到電氣街好熱鬧

電器公司最正當然係玩具果層

屎眼仔我唔太好動漫玩具 細個最鍾情數碼暴龍

變形玩具呀 宜家出到咁靚 不過價錢都好靚 算啦 回憶就由佢繼續回憶 好過出套tri破壞左佢

Parpat 小姐一心夾公仔 我既一排100円都準備好

不過秋葉原既夾公仔機會否太毒
全部都係毒毒公仔
五六間舗都係 唉 我地想夾可愛公仔呀

放棄走人 行到jr入口見到著名綠色大廈 一於入去見識下

哇d假尻令我地大開眼界 推介比大家
唔好性都入去參觀下 patpat小姐睇得好開心

Day3
今日一早我地就離開上野 去離酒店兩分鐘步程既豐田租車公司 前往河囗湖

今次四日三夜自駕最主要就係富士山
我地會圍住富士山走一個圈
唔同角度睇富士山既姿態

預先已經book左備有雪軚既五人車 坐三個已經係極限 因為行李箱比較細 要預埋放行李

不過日本人渣車真係好斯文 唔會好似香港趕頭趕命

睇富士山一定要好好天冇雲先可以 因為佢太高範圍大 遠睇先會完整 冬天去最有機會見到

積雪

一路走以為會好快見到 原來冇架 臨到十分鐘先見到 但係...

Day 3
前進去我地今日既目的地－ 河口湖
睇左半分鐘先肯定係富士山 但佢粒住左個codom

舊codom仲好厚咁 應該冇甘快會散 所以先去食個lunch先
我地去左一間河囗湖名物 不動烏冬
十個去河口湖 八個都會去食

依間野喺河口湖好多分店 我地去左東戀路外型好特別既分店

佢既主打就係依碗大過我塊面既南瓜烏冬 同埋馬肉刺身

烏冬就冇咩特別 好味夠熱 分量二人都覺得飽

馬肉刺身 好似生食肥牛 冇咩味道 所以主要點豉油同蒜

食完富士山仲未除codom 所以先去一個見唔到富士山既景點

馬肉
你描述到個味好似怪怪地

Day3
我地黎左河口淺間神社 河囗淺間神社雖然冇大社 新倉山果d神社咁大人氣 但好似9世紀後已經興建 歷史悠久

入到去已經見到高45米粗過撚既古樹群 加埋d雪景 好有靈氣呀

一個冇咩人既神社先有果種神聖既感覺 你唔會去淺草寺感受到

Day3
上返車去下個景點 大石公園 今日主要都係河口湖周邊 因為四點要checkin

依度係河口湖睇富士山最靚既地方

哇 舊雲開始消啦

周圍影下相 睇下手信已經半個鐘 完整既富士山出黎啦

好撚靚呀

河口湖既角度係最有人氣既 基本上所有人睇佢都係去河口湖 所以我反而期待之後既角度多d

影左個半鐘 係時候走人 見仲有一個小時 去多個人氣景點